嚴選 K-pop 面癱女團成員

排名不分先後

IZ*ONE 姜惠元

CLC 權恩彬

仲有無？

美延

弱智?

下講事實都弱智

唔係事實

佢個樣好百厭
好想射晒啲精落去佢全塊面
然後睇佢傻笑

發神經?

樓上三個算唔算娛樂台三大色狗

Irene 整容整到面部僵硬

都係俾大老細上流人士砌

含撚過度導致臉部肌肉僵化

定仔痴能左？

賓hack

定仔你唔係計埋我阿=.=?

痴撚咗線?

排名梗係分先後
未見過廢到姜惠元咁既GIRL GROUP MEMBER

諗一下都硬咗

射人疤嘅你絕對係愚台最大色狗

娜恩